依家仲用唔到IG ar!!!

Diu 純粹發洩下成晚用唔到既憤怒

啲人上唔到ig, 打唔到卡 希望啲仲未醒嘅港豬明白自由嘅可貴

好似上返

用到啦

用到